[冇圖］貓貓整嘅臘味飯

貓奴好幸福呀

屌

點解中間要隔咁長呢

啲被虐狂貓奴一定成兜飯食晒
主人要奴才食糞